【不・推爆行動post!!!】和理非12.7 Family Day一於遊車河玩春袋!!!

首先唔好忘記五大訴求，係缺一不可！BTW區選過半席，侵侵簽左人權，勉強算係階段性收成，既然係咁當然要遊個車河輕鬆一下啦。講一講遊車河有咩要注意，1984年的士試過係市區慢駛令到政府跪低，當時都只係需要3000架車就塞到爆廠！？所以要重點提醒一下family day大家千奇唔好出同一個地方散心，咁會做成大塞車架！

所以，要重點提大家，遊車河散心就千奇唔好影響到香港既經濟命脈之地即係機場，千奇唔好塞爆條馬路！蝕油錢事小，只係影響到機管局運作事大嘛！塞車唔犯法，但影響到經濟野真係千奇唔好做！記住，唔好入機場搞到人，我地只係遊車河散心，我地只係去核心外圍散心，係核心外圍丫！最緊要！行車最緊要安全，唔需要刻意慢駛既，只求安全車速。收費站比錢個陣，為方便收費姐姐咪唱定多ｄ散紙囉，但千奇唔好１蚊２蚊咁比，一來哂時間有車龍，二來我都唔知收費亭放到幾多散紙，諗起都驚。
另外假設黑警設路障截車，你無改裝無文具又唔係播緊願榮光，再加車cam全程錄影，和平渣車邊有得拉你？塞車無罪！前面安全駕駛，收費亭又數錢慢。

遊車河時間：請先加入tg channel:
12.6 晚上18:00會做一次投票，如果夠3000部車就千奇唔好一齊遊喇！

遊車河之傳聞：12.7星期六下午2點，聽聞經青衣入東涌途中會見到水龍捲，無須係青衣停低以免比狗咬，２點有奇觀點可以錯過？但千奇唔好咁多人一齊去！會好塞車架！
有朋友話會塞晒係青衣，有朋友話日頭早d去好d，可以再傾！

Q&A
Q1 之前做過又做？
A1 之前並唔係以車為重點，主要都係靠手足搭巴搭鐵去，
響應既車主只得幾百個到，仲要出發時間不一
但9.1晚機場大撤退顯示，d車一齊入真係好易塞車，真係好討厭架咁塞車！

Q2 真係有咁多車？
A2 香港有57萬部私家車，只要有1%出黎已經有5千部車，如果同一時間出發入機場條路睇水龍捲，我都擔心會塞車睇唔到！

Q3 機場有禁制令，黑警又會亂拉人，好高風險？
A3 機場禁制令關我春事，痴線既邊個話入機場，我地係核心外圍，同有條蛋散話有機會睇水龍捲先去，平時有流星睇塞西貢又唔見拉我？何況family day，遊下車河欣賞下青馬大橋好平常姐，青衣城咁靚，東涌仲有outlet tim! 仲可以促進青嶼幹線收入，為求打破歷史新高！

Q4. 黑警拉人無奶油，渣車入去為送頭？
A4. 遊車河都有罪？除非戒嚴或你撞佢架姐，否則告你非法集結/阻差辦工咩？如果你真係比人啦，係咪做一次義士坐48 囉，渣車都拉你估傳媒做唔做大件事？依家仲要全世界睇住班黑警
同埋黑警公路邊拉到咁多人，拉一個司機就要拖車善後，如果大塞車既話，架拖車應該佛誕先入到黎。

Q5. 咩時間遊車河散心？
當然係日日都散心就最好，希望千奇唔好好似1984年咁搞到日日塞車拉！先試水溫下星期六下午，去睇下水龍捲，行下outlet幫襯下表衣黃色經濟圈，美好既family day! 時間上有貨運手足話下午塞會大影響過上午(要再確認)。基本上貨運係7天/24小時，任何時間塞都會做成影響！但為左美食行outlet，塞一塞都值得既！

總結一下：
安全駕駛都算係相對安全又風險低，出街又非法集結，影片又阻差扮工，連儂牆又話比人打，咁不如試下遊個車河，有車出車！發夢既就發夢！繼續互相支持刺激香港經濟！
大家覺得work請幫手FB/TG share, whatsapp比有車朋友加連登推post上熱門。
希望各大channel主可以幫手推同文宣組幫手做圖貼街同放去日程表！
另外無車手足，講多次請幫手用盡所有方法share!
光復香港，時代革命!
五大訴求，缺一不可！

deadline fighter 一齊寫聖誕卡畀英國歐洲議員！

拉落去有哂英國address
依幾日截郵
幫手寫

出門之前 rt like reply
Twitter組24小時keep住更新
幫手retweet
㩒入👉
然後打 /task 攞任務

推呀

Pish

Pushhhhhhh

[呢個係行動POST]今日下午兩點遮打花園有中學生x 銀髮集會，和理非同我出黎支持，唔好搵藉口唔出黎（已有不反）

推

用力push

【12月1日行動】遊行連續劇

真係有難度

推呀推呀send出去

冇人鐘意搞春袋嗎？

Pish x 1

Push x 2

Push x 3

握呀 x 4

揸車無罪

塞車無罪

玩春袋有理

Pish x 5

推 x 6

Push
利申: 見到依家得31架參加表示...

其實十二月七號仲有兩個有意義嘅活動，大家可以去嫁！

12月7日 ( 六 )：

#7Dec #荃灣 #送暖行動
葵荃送暖行動3.0
時間 : 09 : 30 - 12 : 30
地點 : 荃灣公園入口
活動內容:為老友記量血壓
*如手足有任何疑問和提議，歡迎利用 @hkpplmobot 查詢
Link :

#7Dec #中環 #集會 #姐姐都是手足
🆕聲援被逐印傭作家集會
時間：15:00 - 17:00
地點：中環愛丁堡廣場
🌟不反對通知書申請中
Channel： @standwithyuli
公海： @thankyouyuli

Pishhhhh

最後一推。冇力了

push!

行動post無人理？

係呀 屌。冇人理

感謝幫手推

對唔住，借個位宣傳一下，特首選委過半有望。

特首選委戰線 — 七個同行手足，成立工會，重光勞工界！只剩唔夠四個月時間！

再推！

#7Dec #青馬大橋 #和你塞 #家長限定
12.7和你塞
日期 : 12月7日 ( 六 )
時間 : 14 : 00
地點 : 青馬大橋
Link : @hksuckagain

*只限車手參與是次活動
*check下架車有冇結構上違規
*確保車上沒有裝載任何違法物品
*必須裝上車cam, 保障自己

車手 家長 和理非
出嚟塞佢春袋呀 要人呀

【第十陸期牆紙】回首、向前
TG CHANNEL :

冇人😭

依家得102架車...
恕我直言，應該搞唔到，由11.16 延期到11.22，再延到12.1，到依家都係得1/30 target...